Chef Le Mon 為 汪 明 荃 女 士 傾 力 煮 出 一 味 韮 黃 炒 蛋

Chef Le Mon 恭敬俯首、默默耕耘般為女皇烹調美味佳餚

Chef 難抵女皇美色邊choke 住樣, 邊小心翼翼輕放材料
女皇更歎為觀止

上碟了, 驟眼睇係韮黃炒蛋
但原來女皇所示, 係炒牛奶

謝賢隔籬條女好正

幾廿歲人都唔知食唔食到
留返畀d有能之士啦

隔離個個就真係大廚啦⋯⋯

謝霆鋒算罷啦

殘體字

明荃之友青山分會

你又知佢無能

明荃之友將會全面進場

荃

謝賢隔籬條女好正幾有女人味

唔係mani黎咩
人地1972年出世

自膠，我諗巴打門應該講緊謝賢左邊嗰個

on 99 , mani 都唔識你小學雞嚟架?

三件加埋200歲都黎緊頭

可能佢未睇過移花接木嘅圖片

mani都唔識 child登真係名不虛傳